［激突發］阿信屋超好食零食

口感好好
抹茶味又岩岩好
折左好似8蚊

唔記得

偷人地個包食一兩粒夠了
雖然唔係難食但係我食多幾粒就覺得麻麻地

好危險,我岩岩食左一粒就忍唔住食哂成包
以後唔可以再買

驗眼

好似蓮蓬

屌你老母係咪真係覺得自己咁撚好笑呀

認真呢隻係我食過最好食既魷魚絲
唔見晒邊度可以搵到

好似有見過

泡菜紫菜先係

強烈建議見到唔該買黎試下

打手